聶德權：公務員同為中共幹部 正籌備公務員學院強化黨的觀念及意識

聶德權說會加強公務員培訓 強化國家觀念及意識
2020-06-07 HKT 11:14

公務員事務局局長聶德權表示，公務員是香港特區政府的公務人員，在一國兩制下，同樣是中華人民共和國香港特別行政區政府的公務員，涉及兩重身份，在執行職務時要考慮此兩重身份。

聶德權出席民建聯政策諮詢系列圓桌會議時說，未來會加強公務員培訓，第一是強化國家觀念及意識，讓公務員認識《基本法》及《憲法》的憲制秩序，認識國家發展；其他的培訓，包括管理方面、創新思維與科技應用及國際視野。他又說，政府正籌備公務員學院，雖然硬件需時落成，但政府已開始增強培訓。

聶德權提到，已多次提過公務員落實政策時要符合基本理念及原則，公務員必須盡忠職守，亦要向在任特首及政府忠誠，不管個人信念及政治理念，亦不要令人覺得，公務員會因為個人信念而影響執行政策。

他又說，公務員在過去日子有效並盡心盡力執行職責，尤其在疫情期間團結一致，要肯定他們的工作。

公務員事務局局長聶德權表示，公務員是香港特區政府的公務人員，在一國兩制下，同樣是中華人民共和國香港特別行政區政府的公務員，涉及兩重身份，在執行職務時要考慮此兩重身份。

佢講乜春?

夠直接

痴q咗線

大家都係港共走狗 唔洗分得咁細

咁係咪出兩份糧?

是撚但啦 要洗腦既都俾你地洗曬 洗唔到腦既一係已經走曬 一係就當打份工 日日鳩hea算

做公務員要入埋共產黨呢啲係肯定會發生

深圳公務員無BNO....
上海公務員人都無BNO
所以應該要炒晒香港有BNO既公務員

佢思想唔純又要賺人仔
搵唔掂好心走人
死要留低等出事

推

一個小粉紅為了表達自己對中國特色社會主義的支持，決定把社會主義核心價值觀的十二個詞分別印在衣服上，每天穿其中一件上街。
第一天，他穿的是“富強”，
第二天，他穿的是“民主”，
第三天，他穿的是“囚犯”。

咁搞法班公務員仲駛移民

得返啲狗屎垃圾會做

公務員政治中立～

公務員自動入共產黨咁上下意思

者係公務員不能有外國國籍

公務員係要為市民效忠，唔係為你班柒頭。

國民再教育程式

唔怪得知台灣唔俾公務員移民
原來公務員係幹部

聂干部同志好

呢個係港英時代既產物

連登好多公務員架

中立=中共立場～

幹部

講到咁白仲好啦，放棄幻想

一句講晒 世界都是中共的

呢班真係仆街，唔講政治，但係全部係民建聯拎貨

即係以往公務員只當自己係香港的公務員
而家要你記得還有國家

一係再講白d: 首先，你係共產黨員

@老鳳

又公然違反基本法同一國兩制

屌 直接派d黨員黎做乜得囉
又唔洗訓練又唔驚佢唔愛國

最好公狗全部移唔到民
幫港共政府做過野
點知係咪共諜？
唔會過到人地國家移民審查

正ar, training多d又做少d野

香港特區政府 =/= 中華人民共和國香港特別行政區政府 姐係搞港獨

權仔都on9共匪黨話入就入？遲早俾党內人屌

之前我屌鳩班公務員扮黃又唔出聲仲比人屌分化
仲有無位走呀而家你班前線黃公務員

自動成為黨員
第日信用評分系統每人自動加1萬分

醒下啦傻鳩
又前線好黃？
order嚟到咪又係跪

唔講反送中帶嚟嘅兩極化
講撚到六月之前 公務員服務質素高 效率好咁撚樣
呢班冚家拎咪最叻傳波A字膊 返工鳩hea等放工
冗員廢人一大籮

支持政府=中立
唔支持/反對/無意見=唔中立～

唔少人有BC，駛鬼要BNO

正解～
中國特色的政治中立～

愈on9既人愈做得高
呢個香港係咩玩法

哈哈

佢想講公務員係中立嘅
但係中立得黎要支持中共政權
講到尾姐係要偏幫中共

公墓員 為黨服務

咁佢都係做樣畀上面睇啫

笑撚死 直接請支那人落嚟做公墓完囉

贊成

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

不嬲話班友唔夠黨性
還掂做野咁得閒
要好好學習 爭做優秀的共產黨人

我地公務員前線好黃架

公務員唔再係服務巿民，而服務黨

不如只有共產黨員先做得公務員啦

糧就冇啦，可以一齊貪囉

唔理你係咪分化啦
亦唔理佢如何加強培訓
總之我照袋政府錢
示威遊行照出
繼續幫襯黃店同捐錢

炒晒有外國護照公仆。配偶有外籍都要炒

所以話呢
部份連登仔仲估大陸會縮
你話有冇可能

咁係咪應該拎返中共幹部d薪金水平

在一國兩制下，同樣是中華人民共和國香港特別行政區政府的公務員，涉及兩重身份，在執行職務時要考慮此兩重身份。

基本法幾時有咁講？又無中生有

而最重要，共產黨係香港呢邊啲人話入就入？

配偶都唔得

一國兩制但只強化1國而沒2制

放心，遲早一定會。
到時高層由佢哋做，低層畀新香港人做。
香港人唔使諗住做。

sorry
首長級公務員除外
你唔係以為同林鄭,大波嬅,楊狗雄咁高咁大下嘩？

好
但首長級公務員除外

兩件事矛盾個喎，中國公務員唔可以有外國護照，香港就容許有

又捉蟲

好好笑

肯撚定係
開放高級文職位比內地幹部申請
返黎坐下又一日

薪金低
但收入高

講撚到平時返工好有使命感服務巿民咁撚樣

中國邏輯

咁英國收留bno咪得囉，求仁得仁：任你班北佬做，我走先

笑撚死
你咪睇下可唔可以繼續係咁囉

暗做變明做啫...

你啲老細全部都係黨員 你估你可以獨善其身

你講得輕鬆
到時就會有忠誠系統,內部監控同排除異己
要你喺"自己人"面前用行動証明你對政府嘅忠誠

唔好再自己呃自己

佢究竟知唔知自己嗡乜鳩?
基本法0分?

痴撚哂線 公務員係為市民服務，又曲解到效忠政府

薪酬係咪要跟返中国水平，無理由俾国家公務員人工高咁多，傷害民族感情

佢地呢班扮黃公務員由上年開始呃自己呃到而家啦
即管睇下仲可以呃到幾時

可以架
佢地要體制內抗爭

返工做完港共小齒輪
最多放工好嬲好嬲去食黃店補數囉

幾時要好似向希特拉咁效忠

行納粹禮

支持你
繼續留低做港共小齒輪幫港共抆屎

連登最多公務員

體制內抗爭 即係會冇左份工
公務員九成出番私人市場就乞食

算把啦

公務員淨係識唔理同唔理咋？

咁你等入思想教育集中營啦傻仔

政治中立？

傻豬
政府不知幾想全部公務員換哂做藍/紅底
所以佢先出盡辦法去分化公務員同手足
事實係政府內部有至少一半都係黃

說好的政治中立呢
聽黨話 跟黨走

聶德權呢條友愈黎愈多爹

我只係知政府部門,公務員出命A字膊
呢d野細細個申訴專員公署廣告都有講

為市民服務？收皮啦

即係成個csb

都要制裁

係咩?點監控?拉我未?
我識唔少同事都深黃 全部乜事都無
返工唔提政治有幾難?
收工之後佢監控得幾多?

被幹部

幫公務員無縫對接大陸官僚系統
分埋對等位置
香港市官員=上海/北京市官員
香港公務員=上海/北京公務員

公務員係中共走狗？

唔怪得之前三罷比上司點名都牙痛咁聲啦
講撚到私人公司罷工唔驚比上司周咁

公務員集會嗰陣師奶瞓咗?
唔通我同啲同事出去遊行示威嗰陣周街同人講我哋係公務員?

以後咪同人講公務員政治中立

公務員不嬲都係港共走狗
宜家升格為中共走狗

中方唔承認bno，暗中捉走所有持有bno而又移居海外嘅中國公民（中共眼中冇香港公民)返中國軟禁。
反正以佢哋立場，即使你有外國國藉，你都「首先係中國人」。

2倍孭鑊永久提升

全體公務員放棄BNO ，要為表中共忠誠

中國啲公職人員包括公務員同警察冇得因私出境添，連黎香港玩都唔得
支持同中國睇齊

支持
但唔止
仲要放棄一切外藉

另外開放中國戶藉人士合資格成為公務員

幾時炒曬批有外國國籍既公務員

我邊句有講到私人公司罷工唔驚比上司周到?

唔好以為好過癮好閒，黨員身份本來係可以隱藏，但你將個身份連結落公務員，即係間接將黨員身份公開，小心將來唔可以移民五眼聯盟.......

屌，咁點移民呀，又比人制裁埋

隻手震完未？

全體公務員最好移民唔到
繼續留港[b]為市民效力[/b

支持
但首長級公務員除外

當佢地做大之後，就將「油水位」畀哂佢自己友，順便踢走原來嘅「死剩種」。
到時，香港人搵公務員詢問時，個個只說北京腔，冇人想聽香港人嘅「鳥語」。

屆時公務員繼續話：
「我只係為市民服務 唔係為政權效力」

高級同首長級公務員及其家屬直頭唔可以有外國國籍

仲信基本法？
基本法只係工具，只用來攝文件嘅folder。

樂見喜聞

佢哋好驚公務員會走哂，過咗国安法就可以控制哂佢哋出入境自由

聶德權試下落order，睇下大量公務員唔撈，佢點向黨解釋

而家政府咪就係分化緊公務員同其他手足囉
你點形容我唔緊要
我會繼續堅持做身為香港人應該做嘅事

應該話，公務員原本係筍工，可以拎住退休嘅錢移民，但你自動將公務員變黨員，以後香港公務員移民難度大增，係負資產嚟，人地點知你係咪過去做間諜

到時仲有黃店咩？
國安法一出，所有黃店都被取締，邊個之前曾經幫襯過黃店一律嚴懲。

正 公務員學員

不如黨國分家
增設黨幹部

是但啦準時出糧is ok

公務員原本得返穩定呢個因素都殺死埋，要做政治鬥爭工具

搞咁多做乜？直接炒哂而家嘅，再空降一個中共幹部咪得。

你鍾意點講咪點講
我唔會比你刺激到
政府咪就係想咁樣令到黃嘅公務員心灰
想佢哋唔再參與政治
同時又想令其他手足討厭公務員

班高官唔會燒到自己
唔好唔記得維尼全家都係外藉人士

公務員唔係妄想同班高官咁高咁大吓嘩

連登仔真係分化之鬼

最強果化果D係大陸
建議直接引入中国公務員

支持

自動多個共產黨員身份
走唔到啦

好正義凜然呀
公務員好波！！

點炒?佢都唔知邊啲係黃
唔理藍黃全部炒?只會令更多人反政府

一早要係咁

國安法一出，史塔西無處不在，分分鐘住喺你屋企附近。
只要到時佢哋大力鼓勵篤灰，重重有賞，保證任何人都會狗衝。

勁共最多嘅就係"人"

佢地既然都知過去一年洗濕個頭,都唔差在繼續玩大佢
你知我知大家都知,乜鬼法律乜鬼機制都係表面

個個dept 都放啲針同你扮frd chok 你又得
威脅你身邊啲人,甚至你屋企人做篤灰狗又得

你仲係唔明勁共寧願將啲資源用晒做維穩,鬥死你班人
都唔會向好方便發展

希望你地體制下做咗一段時間都仲有多啲危機意識

咁係咪出兩份糧先

話公務員無撚腦真係無錯
上面嗰個連政治現實都可以無視
繼續自我感覺良好

小心連登啲公墓猿又入黎話你分化

班公務員除咗貪份工穩定，就正正貪佢公務員身份容易移民，你唔信訪問吓佢地，我同你輸賭都得，宜家多個黨員身份......molamola

等睇遲d一係入黨,一係辭退

但係佢指嘅市民係中國公民，香港人會被視佢「國外人士」，地位等同維吾爾人、東突厥人。

最好快d大把黑警上岸藍絲老屎忽有bno

你係咪腦缺腦？
我講緊原則上
公務員係要為市民效忠
唔係講緊咩前線好黃呀
你閱讀理解係咪唔合格？
郁啲話人傻鳩好有型？
你老母無教過你乜叫禮貌？

之前上網睇台灣同加拿大移民，如果你係公墓猿都會check得緊啲，可能驚你做間諜

你話㗎
唔好到時候制裁先講公務員中立啊
叫得中共幹部
有份受都名正言順啦

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓天主教人的時候，
我沉默了，因為我不是天主教人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

講起黎都傷心,好多行業當時都係的唔起心肝斬纜
家下唯有齊齊攬炒
但公墓員死先

其實去到嗰一步，啲黃店都俾人收哂檔啦
繼續做偽善撚啦
點解唔可以大方承認你地就係搵唔番第二份工所以被逼為港共正苦服務姐

講佢自己個人信念及政治理念，令人覺得因為個人信念而影響執行政策。

咁落去睇黎唔駛擔心班狗有得移民

公務員罷工
流浮山刀手

邊樣出現先？？

為左令班狗移唔到民
我諗大家都唔介意犧牲前線好黃嘅公墓猿

班 AO EO ,各部門 officer 級以上既 可以享受蟈家級課程

首先返工嘅時候基本上都唔會表明政治立場
其次 你話威脅身邊嘅人去篤灰都無乜可能
因為前題係佢要知你立場先

你咁講法
其實打份私人工咪又係有依啲風險
一樣可以有鄰居篤你灰
根本唔關公唔公務員事

我諗公務員如果俾人屈到中共幹部移唔到民
又有離職潮

你問連登仔直頭歡迎添啦

再多人都多唔過中共十四億人。
只要而家港共將公務員制度內，加入唔少篩選程序，例如宣誓、引入公務員考試制度等，重點係要連現任公務員都要考試，每隔一段時間說要考一次，唔合格即炒。
考試內容，評分標準由中共決定，咁就可以名正言順炒哂所有現任公務員。

簡單講，即係公務員就快收兩份人工

而家先走太遲啦生生世世做大灣區成員啦

i know that feel
吹撚到自己有幾黃
點知老細一吹雞就自我滅聲
屌柒公務員由頭到尾貪份工驚搵唔返就俾人屈毛

點解要搵第二份工?
我又唔係做狗 又唔係做打壓示威嘅工作
做嘅嘢都不外乎係普通服務市民
人工福利ok又唔會比人炒
打工都係求依啲啫?
至於放工之後做啲乜政府又唔會知

認清事實係好事，仲想移民

公務員好黃

係
所以港共就要先向公務員埋手，成功嘅話，私人公司就會跟隨，唔肯嘅話到時中共會安排黨高層擔任要職，控制成個公司。

咁到時咪炒
去到嗰個時候
做私人工又好 政府工又好
其實有乜分別
都係活喺全面中國化之下

恭喜自動入共產黨，幾多普通香港人發夢未無諗過

放心，如果做公務員要做黨員，好大機會有離職潮

如果你接受到幫一個拉左咁多手足
殺死咁多無辜香港人嘅機構服務
咁我冇野好講
其實你同狗冇咩分別架
狗隊都有白警架

無錯
咁如果全部黃嘅公務員都辭哂職
港共豈不是更快成功?

快 好想睇班公狗係度糾結辭唔辭工好

見好多公務員諗住做多幾年先移民
幾年後會唔會被其他國家decline

一國兩制: am I a joke to u?

梗係有分別 公務員係直接under中共幫中共做野 遲啲隨時俾埋個黨員身份你

但公墓員係維持緊政府運作
被共產黨員都唔出聲就真係抵死

會
全部公狗都唔會離開到大灣區香港市

點會糾結呀
辭職仲搵到第二份工咩

唔會啦，佢地跳出私人市場搵撚到咁多咩

仲到時?會唔會太遲
畀唔畀你安穩抽身都係一個值得思考嘅問題

睇到都想笑
「點解要搵第二份工」都講得出
佢係咪覺得自己為正苦做野好光榮

跳point制度就係要keep住個公務員系統既穩定性 亦都即係等你地走唔到

得啦得啦
政府前線好撚黃嘛

你又岩
普通文職公狗只係廢人一個
只能繼續留喺港共政府做小齒輪幫港共抆屎

連登勁撚多
每次公墓猿post都好多衝出嚟護航
公墓猿係呢場運動嘅核心都見過有人up得出

前線好撚黃
d尿

依你所言
政府入面嗰一半黃嘅公務員係咪都應該即時辭職?
方便港共將所有公務員都換成藍/紅底
之後再進一步入侵私人市場
加速香港全面中國化?

A

我諗你太睇得起公務員

佢地為市民服務架
公務員勁揪！！！

W

正

呢啲就真係港英遺物

我支持你地辭職
問題係呢一半人究竟有幾多真係會辭？

攬住一齊死

消防表示

通常都係aco又垃圾先會咁講
做政府又要拎光環咁
老老實實仲為呢個政府效力
大家心照啦
都仲要知醜咁出黎拎光環咁

咁你叫人去做中資公司未呀？

第一日返學先學唱如何讓習主席活萬年

香港公務員 = 幹部，咁幹部又等於香港公務員？

跟據中國憲法第一條, 即係香港既公務員都必須為共產黨服務

政治中立從來都唔會存在, 因為中共國憲法第一條就講明左共產黨係永遠既執政黨

遲啲應該會互換

一個兩制
到底明唔明咩叫"制"?

有得bno走 我諗第一班走既就係佢地

以後公司要叫單位
上司要叫領導了

有本事嘅公防員都走哂
仲有大把專業人士早就離職走去外國

(紀念612和你搭) 只需三十萬人朝早同時出動 就可以令全世界被三罷

領導早 領導好

相信遲啲會整埋中資 中資齊齊擁抱大灣區

關叫人去做中資公司咩事

問題係你認為依一半嘅公務員辭職有咩好處?

覆我未呀撚樣
唔係好撚串架咩

做中資公司要簽支持國安法聲明 做公務員唔駛簽因為你一定要支持

無錯
下一步就係趕絕所有被裁嘅公務員，將佢哋全部扣上帽子，不論藍黃定中立。
黃嘅唔使講，藍或中立嘅就會批鬥佢點解明知同事係黃嘅唔同佢割蓆。

你都on9 直接引入京官取代你班廢閪仲好啦 庫房又慳番筆

唔信會辭 邊度搵到呢個人工
年年幾多人想做公務員阿 我都想做啦
呢1年會慢慢多人變番做暗藍絲

利申 黃絲＋有資產一族

你係最唔值得覆嗰個
來來去去都係”得喇得喇 公務員前線好撚黃”
又無論點又無論據 太低質
其他巴打啲留言都有啲論點同質素

巴打 你會唔會太睇得起公務員

你所謂深黃都只係講下反抗連罷工都唔夠膽嘅人，由行動角度黎睇只係中立人士

我敢寫包單就算而家宣佈所有公務員係共產黨員，班公務員都係口講好驚，連罷工都唔夠膽

做人最緊要對自己誠實，事實上公務員的確係抗爭上係廢柴黎

中央政府唔等於中央

香港特區政府唔等於中華人民共和國香港特別行政區政府

老老實實
做政府就係做狗
唔好撚扮清高啦柒頭

首先

你係人

跟住

你係人

但係呢兩個係唔同嘅身份嚟

屌我講完我自己都覺得好尷尬

幹部到香港做高層
佢哋到中國做低層

唔止抗爭上
整體不論人生 智商 都係廢柴

巴打又唔好咁講
8月5嗰日至少我無返工
而我認識嘅同事都至少有6位參與
其實有唔少都會坐言起行

低層都唔撚會做到
支那只會用香港人身份配合統戰
你睇個藍絲警長
翻完去支那咪又要落黎香港柒

公務員係社會上最縮骨既人

有能力既中高層會走
低層個d一定唔會, 講真出到私人市場邊有競爭力

好黃既公務員：

閱

好明顯中高層走哂
有專業資格果d都搞緊走
淨翻果班就以為自己黎緊可以上位
實情黎緊直接係支那調人落黎空降

公務員要政治中立，但要對政府同國家忠誠

我睇唔到
利申我認識既都唔少 有啲事前仲要知HR會點名

一個人要有两個取向仲唔係叫公務員歸邊？

好多時公務員做一段時間會陷入一個情況就係
我表面上顯得"行得正企得正"就無問題
我有跟程序跟指引跟法律做事就唔會有問題

體制下就係想有個只係跟既有程序做嘢人,
令唔少公務員思維上變到有啲似個"機械人"

唔燒到埋身就唔會出事,燒到埋身就到時先算,最多咪逆來順受

好似子宮頸癌檢查個廣告咁
我_____,無理由有我份
我_____,無理由選中我
嘅心態咁

表達差,希望你地明白啦

原文 ：

公務員事務局局長聶德權表示，公務員是香港特區政府的公務人員，在一國兩制下，同樣是國家的公務人員，涉及兩重身份，在執行職務及思考問題時要考慮此兩重身份。

WOW 原來係國家公務員食兩家茶禮嗎？
打字調派去東莞, 仲有出糧出多二千蚊人仔喎記得

唔出聲，局長都無得你做

呢條友咁撚落力擦鞋, 好似好驚無得撈

佢地仲有冇人記得公務員叫civil servant, 係服務市民唔係特首唔係共產黨呀

香港公務員人工要同大陸睇齊

我睇咗三次諗緊係咪自己on9

咁講啦 上面有人屌到公務員一文不值的確唔公道

但事實上做得公務員就係求安逸，當行動成本愈大佢地就最先會放棄

你講到85罷工，其實1111都有罷工，你身邊同事係多左人罷定少左？

我自己都係公務員，唔想踩到太盡，但對自己誠實d啦，係政治抗爭層面黎講，包括我自己在內某程度上公務員真係一班privileged 左嘅食屎狗黎

食屎狗

仲有人話公墓員係手足遲d佢地要入埋黨

公務員係點都係奶架啦
你出得返去私人市場咩？paycut 都唔會有人請啦
個底牌廢到咁 人地仲唔禁住你砌？

咪撚咁戇鳩一廂情願啦，你當自己係趙家人有用咩？人哋認你係趙家人先講啦

好認同
其實我都知公務員都係打份工，有邊個唔係為生活
但事實上當強權真係壓到埋黎，要你親手做污糟野嘅時候，你係咪真係夠膽say no
而公務員身份特別嘅一點係，佢地同正苦嘅直接關係，唔係一句「我都係服務市民姐」可以dismiss

唔好介意， 直接d問。如果他朝有日要入黨先可以保住份工， 你會點做

中共立場，簡稱中立，支語文法好似係咁

612都成年啦
仲喺度lur地同佢地講仁義道德？
用英殖嘅劍斬港共嘅官？

Quit

呢條真係底線黎，同時我都認同我而家就應該要quit

事實上，我先唔討論公務員學院，佢而家吹風似係迫公務員家期上基本法training (其實現時已經有），而training開始轉變成政治宣傳

做人最緊要老實
唔好好似上面嗰個巴打咁做公狗都要cap光環

咁香港公務員係咪獨立(於全國公務員既薪酬水平)?

我覺得巴打你講得好中肯

要申報有無BNO
有要即刻放棄取消BNO
否則即炒
講大話就舉報虛假文書

公務員快d剪BNO以示效忠

入職已經要考cre
搞再多嘅嘢都只係門面嘢

兒登仔真係最撚仇視公務員
而家公務員被黨化咁 服務市民拗攣到變效忠政府
完全係被逼害嘅一群 政治中立都就黎係罪
然後你地一個二個話咩公務員底褲好黃乜乜柒柒
話咩唔做咪得囉 咁藍店黨鐵中資公司啲黃絲批鬥咗未阿
成日嗌住唔好分化 真係老味啦

支持公僕入黨，永世中國藉

咦， 中聯辦取代公務員體系更快

唔可以因為個人信念而影響執行政策？
究竟你地呢班係人類定係機械人？

基本法training現時係自願性報名

BTW聶德權明顯係帶緊公務員風向
而且比之前嘅公務員事務局局長更有政治立場
佢之前send出嚟封信都用「暴力浪潮」去形容示威活動

直接效忠列寧毛澤東

唔可以有宗教信仰不遠

巴打講得啱
連登成日鬥黃分化
出得嚟嘅都係手足
正面啲啦連登仔

有無見過啲藍絲會鬥藍
問其他藍絲咩職業 互相批鬥?

黎緊應該全部走唔到 點過人地國安審查

諗起就爽
they are well paid for it

做藍屍其實幾好做到成pat屎都大把藍屍爭住含

成日話中共最擅長拉一派打一派
而家人哋咪就係用緊依招
但都有咁多人照樣中招

終於都有正常留言, 連登真係好撚多人把口就話唔好鬥黃, 身體就不斷鬥黃, 咁撚多藍店中資黨鐵既職員又唔撚見你地批鬥埋? 你敢講你地返緊既公司老闆都係黃? 唔係黃既就quit 埋份工啦屌
唔差在批鬥埋學校老師啦, 依家大撚把中小學都親中/親政府既。仲有大學都係, 批鬥埋大學既教職員啦, 反正D 校長你地都批鬥開, 唔差在批鬥埋D 教職員, 問下佢地點解繼續打依份工

你一野收左嗰位巴打皮
佢無再覆你
宜家只係覆返佢覺得岩聽既comment

即係又要繼續鬥黃?
咁如果我話我1111都有罷呢?
係咪要繼續數落去?
728 理大圍城戰我全部有去
係咪要繼續鬥黃批鬥落去?

連登仔 學吓人哋藍絲啦
佢哋分分鐘比你哋更加團結

港英年代係，共產年代唔係

真

一係做共產黨員
一係辭職

中國特色，富中國色彩

公務員

全部公務員當哂間諜同情佈人員

[行動post] 6.9 抗暴之戰一周年

please

認真學習，愈學愈迷茫。好似鬼上身咁，點算？

全部要填入党申請書

全部做公務員都係為國效力既黨員

遲啲公墓猿可以入黨了

快d炒哂有外國護照既漢奸走狗

2個身份又唔見出2份糧？

咁做公務員使唔使入埋共產黨呀屌你老母

公務員事務局強調公務員對特首忠誠，而唔係對習主席忠誠，我十分懷疑林鄭月娥同特區政府嘅居心

姐係香港特別行政區同中華人民共和國香港特別行政區係兩樣野黎佢又想轉post?

想攬埋下屬一齊俾制裁

依家仲入去做公務員嘅人都係on9

中国logic:只要係黃皮膚黑頭髮你都係中國人

聶德權搞鳩公務員，係公務員嘅錯？
係咪因爲公務員手足拉得唔夠多，係咪公務員做完嘢唔夠高調，定係公務員就係原罪
我只可以講，公務員都係一個普通人，有藍有黃，黃嘅程度個個唔同，同一般打工仔冇太大分別。有啲黃係繼續搭黨鐵食M記，有啲好和理非，會遊行罷工背後backup捐錢，亦有啲黃衝好前，但好低調。
希望大家諗嘢唔好咁二元、咁極端。

啲人做咗十幾二十年公務員,出到去可以做咩？

到時又睇下公務員有幾黃囉
由Day 1開始從來都無信過

公務員都會比人制裁？

收得錢預左俾人政治清算

知唔知點解上次公務員集會，政府會咁緊張？公務員係有特別身份，如果公務員都反對政府，迴響會有幾大，的確大部份公務員係港豬/藍，但都有唔少係黃，點樣可以發揮呢班黃嘅公務員嘅作用，但連登仔成日淨係識鬧公務員，點解唔諗方法拉攏佢地或者提出公務員可以做咩行動去支持個運動？

俾人拉咗嘅公務員唔係手足？
好多公務員都冇權、更加冇做啲打壓市民嘅嘢，反而背後付出咗好多，唔明點解要仇視佢哋
你哋期望公務員手足要做啲咩？辭職？然後呢？

連登aco點睇

Push

咁交稅俾呢個政府係咪都要被清算

咁搞法班公務員唔洗移民
美國一定唔洗諗

公務員一日唔罷工，講咩都哂氣啦
講到尾咪又係緊張份hea工

做狗遇左啦
本身已經出賣晒人格

逃稅係犯法
乜唔去做公狗係犯法咩？

話公狗係廢人真係無錯
連簡單嘅比喻都用錯

黎啦明刀明槍好過再溫水煮蛙

諗起就爽

正式香港官方確立：黨=國=黨

講咁多野移民官會聽先算啦
而家中國共產黨黨員呢幾隻大字擺到明刻係你額頭度

係咪可以攞多份人工

連登所謂既黃公務員
咪話我無撚提過你
如果我係你就拿拿聲做埋呢個月辭職
費時到時移民官查到我係黨員我同我老豆老母仔女應該都唔洗諗移民架啦
公務員被黨員只係時間問題
個300萬BNO又可以少咁啲

所有香港公墓員應該入党

True

黃個班真係做雞又要攞貞節牌坊

咁你又唔好咁極端
真黃其實都係逼住做
拎開嗰份糧真係搵唔番
咁有好多都要養家嘅
我唯一希望就係佢地知道自己唔會反抗，唔該就唔好再擺自己喺道德高地啦

（召集公務員）立法會選舉選舉工作人員

呢個post叫緊黃公務員去做helper
好亂呀 慘過做雞, 做乜班黃絲都唔滿意

航空界罷工就手足
之後咪又係雞

見啲黃絲俾人拉好得意嫁
絕大部份都係學生/收入較低人士

黃你老母

偽黃個班：著黑色衫返工, 老細都無我符
唔使估出左事即刻喊晒口話唔知黑色衫代表咩

係嘅係嘅，好呀好呀

扑街啦

點都仆街架啦，但樓主咪撚標題黨啦

佢係政治中立
就唔會民建聯啲臭閪會

真係傻架喎

又鬥黃

其實官校老師，公立醫生護士，大量民生服務（消防，救護）都係公務員

究竟要黃到點，你地先接受？

正解，聶德權陰d陰d提倡港獨，識玩

去民建聯就係中立
中國特色的政治中立～

中國特色的政治中立～
又學到嘢啦

正解

以上年為例好似有啲公務員攪過聯署
明人不做暗事
應該聯署既全部出全名加工作證作實

Point 34以上好似全部都要去北京上國情班

香港9成大企業都係藍既甚至係紅既，咁係咪要叫呢到所有係藍紅企業做野既手足辭職?

呢個post 好亂多一早block撚左5毛分化狗出晒黎，咩目的好明顯

收公帑入黨
識人上完翻黎哂命
真係好黃

仲唔捉到你

各位小心政府又想分化公務員，公務員維持專業就可以，唔係效忠政權

出面手足記得敵人係港共同藍絲，唔係公務員
0
0

喂你咁講，為國家制度統一政府人員薪金都得啦？！爭在你口中嘅國家幾時有呢個需要啫

喺大陸佢咁嘅位嘅「幹部」搵幾錢

可能有痛腳或者春袋被抓

Good point

又係呢招

其實我唔明鬧呢個正苦嘅人點解係分化
正苦唔係我地敵人咩

公務員罷工令政府出現警號，而家個個當笑話咁睇，日後公務員真係個個共產黨員嘅時候，反抗就少一分力量，佢現時想做嘅野必須正視

圖書館姐姐都係共諜

醒啲啦

佢以為因為歐美制裁通常都會連埋屋企人 然後（佢以為）就可以有成幾十萬人忽然間唔支持抗爭 （佢以為）外國干預嘅正當性冇晒 （佢以為）就會自爆歐美嘅香港牌 然後就可以閂埋房門打仔都得

純屬高級分化

有呢啲性質就最好 方便拖延中共嘅命令 一拖再拖

好事黎

除埋果十幾萬公務員

剩低果啲先係真。終極。深黃絲

一直去蕪存菁先可以得出精華黃絲

未比人拉過唔好話自己黃

支持, 就黎可以同班老屎忽玩鬥紅批鬥

就要睇你點樣定義所謂港共政府服務 圖書館幫你搵書還書嗰啲人你點睇？遲吓佢有空檔檔直落啲醫生護士又點？

如果連登仔都只係得咁嘅質素咁真係寧願死快啲 仲要冇得復活嗰隻

雜種笑到連覺都瞓唔着

唔計警察都有成150,000人口 再加埋通常制裁係連埋仔女 屆時我方嘅抗爭人數減少10份一

醫生護士被空降黨籍又點睇 阿們

純屬共產黨嘅陰謀 只要拉埋公務員嘅仔女落水 我方就冇咗10份一嘅人支持抗爭 佢就以為外國就失去正當性加入香港佢就以為外國就失去正當性介入香港 然後再閂埋房門打仔

七百萬人都冇得走 萬歲x3

都唔會嘅, 係啲偽黃中立狗冇得走

為取消長俸鋪路